入黎放底你地既感情煩惱！

如題 幫大家解決煩惱 認真解答

日日都唔開心

男仔點解要對唔鍾意既女仔咁好 好辛苦 放過我啦

仲係好掛住幾年前既一個女仔
總要係冇可能一齊了。。。

同女朋友兩個月 佢前排同我講話一開始冇諗清楚就同我係埋一齊 又話未了解夠我(未拍前每日針持續左4個月都睇唔清)到最後個日睇清楚原來對我冇個種feel

之後又話到我迫得佢太緊 比太多壓力佢 搞到好辛苦(但又無講比我聽 話唔想磨合)所以話做返朋友 分手[/quote]

想問仲有無機會拉翻？

已經沒有了。

想問仲有無機會拉翻？[/quote]
其他巴打話齋，愛嘅得一個理由，唔愛嘅一萬個藉口

想問仲有無機會拉翻？[/quote]

都講明冇feel,仲一齊黎做咩？

啱啱同女友散左 返返下工都自己會喊

都講明冇feel,仲一齊黎做咩？[/quote]

我話你吉到我個心好痛 佢又話我都好痛
我心諗都對我無feel何來會痛 FF進行一曲

借account
我係女，佢係男
係同學，都有住hall
roomate唔係到，我一個人瞓唔著
佢叫我上去瞓，攬住瞓左整晚
上堂仲若無其事咁有講有笑
究竟係咩關係？

點樣唔傷害到人咁拒絕佢 背景係佢對我好好 識左好耐 當佢阿哥咁 完全無異心 亦無諗過會有進一步關係
我一直都唔知 但唔知係咪dse 壓力大定點 係咪俾暗示我話考完dse就會追 但pool已出 唔敢同佢講 驚影響到佢

我話你吉到我個心好痛 佢又話我都好痛
我心諗都對我無feel何來會痛 FF進行一曲 [/quote]

如果佢真係鍾意你，就唔會咁對你啦巴打
你要自欺欺人，冇人會阻你

床伴
一係whatsapp旁敲側擊下佢囉（如果你想的話）

考完再諗啦

如果佢真係鍾意你，就唔會咁對你啦巴打
你要自欺欺人，冇人會阻你[/quote]
又係喎

賤女人

喊下就冇事架啦

利申：喊左2個月之後放低左

呷醋講錯野女朋友唔理我3個星期 wtsapp唔應 打電話唔聽 係樓下等佢唔出現 但係snapchat會同我keep火 每日send一張黎 我send比佢又唔會應 咁而家算係咩關係

講錯咩野先？

散左就快一年
迫自己唔好再睇關於佢嘅野
但係都忍唔到手
好犯賤
唔知係因為仲有感情定純粹八掛

咪暗串佢同第2個男仔傾得好開心咁囉...

有預感佢發我老皮 同應該無朋友做 屌識左四五年就咪搞呢啲

我上星期女友話分手 我依家飛過埃搵佢

當feel到佢想表白果時，唔好比佢講嘢，
表明自己呢世同佢都係好朋友
如果之前做咗啲咩令佢誤會，同佢講聲對唔住
然後離開現場，
等雙方都冷靜咗再睇情況做唔做返fd啦

利申:試過，最後疏遠咗，但仲係朋友

成日覺得男朋友同我一齊唔係因為鐘意我
覺得佢仲係鐘意緊個ex
但其實佢又對我唔差

我既感情煩惱就係冇感情煩惱

會唔會因為幾句說話嬲你3星期咁勁呀
買份禮物夾封信放佢屋企門口囉

如果佢冇同ex藕斷絲連，
咪信住佢先囉！

有 佢地之前試過單獨約出來食飯（同我一齊左之後）
有時知道佢會因為個ex而唔開心

可能本身有啲問題佢冇講出黎 咁岩搵到個點就爆晒出黎
我真係岩岩擺左野係佢屋企門口

有時好難逼自己完全放低一個人既
但佢未放低ex就招惹你係佢衰仔
你地一齊咗幾耐先？

擺完魚餌就靜待結果啦
佢唔理你都冇計

完結一段美好友誼既方法真係表白

擺完魚餌唔知佢有冇食

男同女有冇純友誼呢個議題冇討論價值
你當人係fd 人地可能當你係收兵/鍾意佢

有無人理下我

屋企門口應該食到
慢慢等下啦
都等咗3星期，唔差在果幾個鐘

我理你呀巴打
因咩事分手先？

諗起都傷心 望住同佢既wtsapp對話咁多日都係得我講 好似對住空氣講野咁
好唔開心

衰打機 衰唔關心佢 衰好多野

先幾個月
咁我都明既
我知佢地一齊經歷左好多野
其實佢都已經避免喺我面前提佢ex
係我自己煩會忍唔住問佢

有冇偷食先

無 無做過對佢唔住既野

表示理解
心入面有前度呢d難以避免
但佢地單獨食飯 有d唔合理
分左手 連現任都有埋 仲見黎做咩
唔好同我講聚舊
真係愛過 仲會為ex唔開心既人
同ex食飯係咩回事 心知肚明

女友 之前落bar 比人摸身 又打車輪 1次
我知之後真係好撚介意 次次諗返都好心痛
比男朋友摸錫就話 比一個識左幾個鐘既人做呢d野

定我太保守？
覺得好隨便

你係真係改 先好搵返人
如果佢係忍左你好耐先講分手
而你又話衰好多野的話
件事都幾kick手
睇你功力啦巴打

我真係唔會再打機
我會為左我地將來做所有既野

到底你當日係暗串到咩程度先可以借題發揮咁耐
就算好返 都要傾下個問題呀巴打

落bar果時係同緊你一齊？

又唔駛戒曬既
但要比佢睇到你有誠意囉
準備左d咩去氹佢啊？

唔係

我準備左好多野 去到買花 整左朱古力 道歉信 禮物

差唔多要起飛啦 祝我好運

頂你咩
又唔係比帽你戴
同左你一齊之後冇咪得囉！
你自己又好乾淨咩
佢隨唔隨便 你好清楚啦係咪

講者無心聽者有意

好有心思呀巴打
祝你抱得美人歸

男朋友自從開始同女同事日日whatsapp私chat後
就開始成日同佢講我壞話
例如話我煩呀小氣呀炸型呀專制呀果啲
不過放大幾十倍黎講
我為佢做左幾多野同點溫柔點自己整禮物送俾佢甚至努力搵錢買樓買傢私養佢就提都冇提
咁佢當然平時都為我做左好多野，依啲野係互相

後來男朋友離左職，佢兩個就冇聯絡一排

最近個女同事入左連登telegram group後轉左做watsapp group之後話加埋男朋友入去
男朋友話好
之後個group當然好活躍
咁我都冇乜所謂

但係佢依排又開始響group猛講我壞話
甚至響我地感情好好果時佢都同人講到我地嗌緊交咁

接job賺買傢私錢（佢又想買十幾萬高清電視乜乜乜，雖然可能講笑）
見佢講野幾叻搵埋佢一齊去開會幫下手，佢又邊開會邊響個group呻咩晨早俾人拉去開會好慘乜乜乜
哇大佬我唔慘牙？份proposal我之前果晚做到四五點，你尋晚打機打到四五點
我都一樣晨咁早起身開會，一樣對住果個西客，佢唔去我更加要獨力面對
我又唔慘牙？
做都唔駛你做只係去開會都咁多怨言
仲要邊開會邊同人講

唉 真係好受傷好受傷
但佢問我點解講我壞話係有問題

講真 我覺得佢同班兄弟講都算
仲同班女講
班女仲講笑話如果佢地個個私訊我男朋友係咪佢令佢被逼退group
成班一齊妖魔化我
真係好心up

我都係女仔黎
女仔何苦為難女仔

男朋友成日口講好愛我點解要咁傷害我

到左之後我要起機場stay 到五點半 到時再傾
Btw, 佢真係好靚

其實都知咩事
我又唔捨得同佢分手
唯有期盼下將來有朝一日佢會放得低ex
如果唔得 我都做好左心理準備會痛到仆街

一齊左好耐？
你係咁既情況下仲講到佢都有對你好
證明佢都唔係太差啫
但堂堂大男人 同班女同事講女友壞話係咩玩法
如果同佢溝通過後 佢都無改善
建議你行動升級

因為我自己第一次拍拖
我最多都係試過落去飲野同人錫左一下 已經極限
唉 多謝巴打吊醒我 我都好清楚佢隨唔隨便

但係成日諗起都好sad

好曬呀巴打
記得要好好咁對人呀

如果佢地仲有見面
我會假設佢好難放低
早走早著啦絲打
等佢完全放低 你再同佢一齊都未遲
你而家又要同佢一齊 又要猜忌佢同前度
你真係開心咩？

放低所謂既處女情結好冇？
你自己夠同人錫過啦
唔通佢又嫌你個嘴錫過人唔乾淨咩
如果對方係好女仔
得閒諗下點樣氹佢 放假同佢去邊玩仲好啦

一齊左年半多
但已經一齊經歷左好多同認定對方
佢好照顧我同識好多野
亦都捨得花錢花心機同我慶祝節日同買禮物果啲

想溝通 但提親佢都嬲左我
次次明明我自己唔開心變左要哄返佢轉頭
同埋佢好極端
我一話唔開心佢就發老脾話咁不如佢斷絕哂同朋友來往啦鎖佢響屋企啦果啲
喂大佬呀 我只係唔想你成日搵女講我壞話姐
又唔見你同女同學私訊吹下水果時我有意見

唉 可以點做好

我今日share左人地俾另一半講壞話而感到受傷既post佢睇
佢完全已讀不回

但一講其他野又應返我

唔肯溝通救你唔到

佢除左同班女呻之外
有冇曖昧不清先
講到咁難捨難離 好似比佢食死左咁
絲打 老土講句 女人不狠 地位不穩
要捨先會有得
整次傑既比佢嘆下 睇佢反應
會唔會係一個策略

唉 完全唔明白點解佢要咁做

好想去主動識個男仔，但佢身邊成日都有朋友係度，入唔到手

點樣叫傑
我真係好愛佢呀唔想佢生活有壓力
想一齊開心相守到老
所以好鼓勵佢離開個無良老細自己創業
壓力我唔驚 我係連高考都0壓力果啲
搵錢係我興趣 成日諗點搵多啲
亦都會俾建議男朋友
幫到佢我都開心
黎緊會義務幫佢起網站

佢份人一落唔到臺
就會令願分開都唔會妥協

睇黎我已經完全俾佢食住喇

女方面
同過個女同事晚飯
其實人地都有男朋友
不過果晚見佢地都有啲身體接觸 企到好埋痴住手臂膊頭果啲
男朋友叫我去捉精靈
佢又唔跟黎
繼續痴住個女同事

但果晚個主題係介紹佢兄弟俾女同事識（果排個女同事同男朋友嗌左交短暫分手，幾日後復合返）

同佢嘈獲勁既 睇下佢肯唔肯讓步
生活係互相體諒同尊重
但絕對唔係冇底線
呢件事既然你咁介意 就要解決
件事再發展落去 你確定你會想同呢個男人行落去終老？
嘈交都係一種表達意見既方式
（當對方踩緊你條線 你仲要退 佢只會越踩越勁）

求details

衰在我份人好唔鐘意家嘈屋閉既感覺
我諗住觀察下我今日同佢講完之後有冇改善再下一步行動你覺得點
好唔想過冇佢同我一齊努力同埋一齊分享成果既人生

其實我知道自己唔岩 第二日已經去接佢收工 點知佢走左 之後就無再覆我機 道歉道左好多次 氹左好多次 都唔肯覆我

U think u la
如人飲水 冷暖自知。

盡力而為啦
佢要分開既 綁住佢都冇用

好多謝你同我傾 我會好好諗下

放低所謂既處女情結好冇？
你自己夠同人錫過啦
唔通佢又嫌你個嘴錫過人唔乾淨咩
如果對方係好女仔
得閒諗下點樣氹佢 放假同佢去邊玩仲好啦[/quote

姐係巴打覺得我自己亂諗？
我最有所謂係點解佢可以同一個唔識既人又比人摸 又比人錫 仲要呢2個唔係表面咁摸一下 錫一下 果到大大話話3/4個鐘 真係 咩都摸話哂 車輪都打完

講真你話男朋友咁做有咩所謂

覺得不受重視
想同人絕交
但又成日見到好煩

岩岩收工 估唔到咁多人覆

如果當時佢係單身 又飲左酒 冇亂跟人走
都唔算過份
其實你介意黎有咩用？
過左去既野都改變唔到架啦
邊個人冇過去先得架
好唔容易先拍到拖
仲要成日諗埋呢d野
點會開心
都係果句 你咁頂唔順咪分手囉
就算真係比你搵到個A0
你都要諗下點解呢個人識你之前點解冇拍過拖啦！
(眼角太高？性格唔好？）
人有返咁上下年紀 就有返咁上下經歷
冇得要求咁多架wow
難得搵到個女朋友 好好珍惜人啦頂
庸人自擾

維持咗幾耐呀?
不過可以用時間裝備自己 你可以更好

發生咩事呀?

講緊朋友定女朋友定自己？

因為佢自私 佢愛自己多過愛人
頂唔順 你有權選擇離開
唔使等佢決定架

因為咩事?

想問仲有無機會拉翻？[/quote]

不如問下你自己既感受
佢覺得唔夾 咁你呢問心wo

初分手數天總會痛
比自己分下心做其他野
冇人幫到你 得你先幫到自己企返起身

曖昧? 關係維持幾耐

直接坦白講你既感受
希望佢明白 就係咁
唔好又婉轉又盛記住

發生咩事呀

再試下主動哄佢 希望佢唔好嬲啦 掛住佢呀之類既說話

唔使迫自己 由自己睇
睇到有一日你就唔想睇 亦懶得去禁
信我實有依日 唔使深究係咩原因
遲下你自己會答到自己

Long d ? 加油支持你

佢地係咪一齊咗好耐?

咁咪好囉

佢同你一齊其間發生定咩?

唔想講咪唔講囉 冇野架
最緊要你接受到 舒解到

首先唔好分啲人男定女先
但你男朋友周圍同人講你地啲野 我覺得係有問題
佢覺得有問題係應該直接同你講
諗下點解決而唔係同人好似八婆仔咁數鳩你

佢咁樣真係好冇品 老實講 佢愛你唔會咁做

點解覺得佢唔重視你?

我每日都有氹...氹左好多日 今日岩岩擺左啲野係佢門口 唔知佢睇到有咩諗法

佢話唔再講我壞話喇
聽住先
希望keep到唔好復發

多謝開解

原來沒有 從來都沒有

多謝巴打開解 比我在反思下

得感情冇鍾意嘅關係應該維持落去嗎？

某程度上係覺得自己對自己同佢都無乜信心
所以先會諗咁多

係

信任是很緊要的
不要想太多了

同女友係同事，一直冇公開，佢遞左信月底last day
遞信個日（三個禮拜前）話呢段時間我地係同事/朋友，話正常傾計，等佢走左再講
但係wtsapp佢兩句起三句止 但電話又正常好似之前咁 唔敢成日打比佢怕chur
好辛苦 呢幾日都見唔到冇搵佢 係咪我多心得制好驚就咁玩完

鐘意左佢半年,曾經以為有可能,但原來沒有,從來都沒有..........依家開始心息心淡,知道佢唔鐘意自己,要識抽身...........

分左手...

你愛佢既 唔好灰心
會冇事既 嗌交冷戰下 可能先知自己幾愛對方呢

聽住先啦
幫到你就好

將來可能有呢

一齊咗好耐?

明白既
一齊得又要擔心 有咩謂丫
係你就你 唔係你點都走啦

一齊幾耐
點解唔公開? 唔係公司公開定點先

冇人要我

凡事付出都唔一定有收穫架啦
今次失望 咪寄望下次囉
唔開心可以 但唔需要埋怨得失
唔係你唔好 係大家唔夾姐
相信自己可以更好

岩岩?

有冇諗下自己有咩問題?

兩個月
唔係公司公開啫，我同佢都唔想公開住

點解我鐘意個啲又唔鐘意我 我唔鐘意個啲就鐘意我

做咩代我留名

我真係好鐘意佢 佢今年retake
好想關心 但我憑咩

我覺得自己好廢 鐘意親個啲都冇結果

好唔鍾意自己鍾意佢多過佢鍾意我嗰種感覺
可能我真係自私好介意自己付出嘅多過自己所得到
可能其實我已經唔再鍾意佢但係已經習慣咗有佢起我生命裏面

i know that feel bro

如果我既感情煩惱就係冇感情煩惱既話呢？

番工做緊野放工佢身邊都有朋友 識唔到佢

同公司但做野地方唔同 要成日行行企企出出入入 唔好話搵話題 想搵時機認識下佢都冇

對方係su成員，完全爭唔贏
自己根本冇條件去爭

發生左啲事
總之令我覺得feeling bad
仲一句對唔住都無
再諗落去就覺得可能得我當人係fd
人地就當竹

人地就當我nothing
反正都咁 不如絕交

如果可以重新開始 我會對用200%咁好
Btw, 我到左韓國啦

我返工都喊左幾次

冇得煩惱可以點搞

要點先可以同另一半長久

淡左ge ex有無可能追番
會回wtsapp但慢
見我唔開心會氹番
話有咩都可以揾佢
可以點做

雖然我自己都知無咩可能

已經拍左半年，成日因小事嬲，一開始都有心機氹佢，但每次一嬲就唔覆機，唔聽電話，甚至見面唔出聲，近排又嬲，已經開始麻目，WhatsApp 唔覆機四日，有乜可能可以咁狠心

散左一排 發覺自己對拍拖已經冇左憧憬
以前會覺得同ex可以一世
散左先發現一個人要離開你係好容易
一齊經歷幾多都冇用
所有承諾都唔可以當真

同男朋友都一齊左年幾
但嘈得好頻密
呢一排令到我最唔開心既係我覺得佢對我變左
Msg少，搵佢有時都好遲先覆我，而且佢直頭連電話都唔想再傾
但女人想要既愛情係唔同啲，得閒打個電話講下啲sweet嘢已經好滿足
但佢而家就覺得煩，佢話唔需要傾得咁頻密，佢甚至會直頭唔聽我電話，由我繼續打繼續sd msg，嗰下個心真係好痛，點解佢會咁對我
諗番起以前佢成日都會主動打俾我，關心我，真係會覺得好諷刺，點解可以變得咁快

真心，我真係覺得我想要既真係好簡單，一啲都唔難做，唉

Same

兩個人一齊要同步
但似乎你ex早過你步入冷靜期
比大家抖下先囉
諗下點樣搵個大家都舒服既溝通方法
你chur佢只會令佢反感

唔清楚分開一陣係咪最好既辦法

身同感受
我當經一事 蔡一智
段感情教咗我好多野
唯有下次做好啲
利申 : 4年感情 散左半年

冇話最唔最好
但明顯地你而家走去chur佢
只會令佢越來越反感
比啲空間佢啦

之前因為淡左而分開？
聽落有啲機會喎

哇
戴返副超先😎

3個星期 我好驚佢唔覆我已經變成習慣
唔知佢尋日睇到我擺低既野點諗呢
我同自己講佢應該係諗緊點同我講返野姐
比啲時間佢啦
但係佢同平時一樣 又係晨早send左個snap黎
就沒有回應了

年半

佢啱啱先起身

去馬啦

唉佢唔聽我電話 又唔覆msg

咁你點知佢起身

有online

同埋有覆到一句起左身

加油呀巴打

同緊一個鬼妹拍拖 一齊左4年
大家都視對方為結婚對象，但係好快就要畢業，我要返香港，佢都要返自己既國家
Long d 唔係問題，畢竟每年暑假聖誕都要long d，問題係唔知幾時會再見 我同佢事業心都好重

唔知自己想要d咩
所有嘢都好似發展得太快太急
同佢一齊係好開心
但大家唔見面嗰陣就好似亂諗嘢
其實佢好錫我
不過我真係好冇信心, 完全冇辦法去享受同佢一齊嘅時光
每日淨係喊, 又唔知自己為乜

覺得自己係病態, 真係懷疑自己係情緒病
同佢一齊幾耐就喊足幾耐
唔知應該點做, 又唔想講出嚟影響到佢
始終佢可以做嘅都已經做晒

到底我點先可以放低內心嘅包袱同佢一齊?
我只係想拍拖開開心心

如果你真係靜係暗串佢同條仔傾得好開心，佢就發你咁耐脾氣，對唔住，我想好直接同你講，姐係佢真係同條友有問題，所以你講中左之後先會咁大反應。

可能呢段時間佢已經同左條友一齊，或者同條友傾得不之幾鬼開心

因為如果係我，我比條仔咁話，我會暗地裡好開心，跟住疏遠令到我條仔唔開心既人（快啲讚我 ）

所以...巴打，有時有啲野面對下，唔好自欺欺人，既然咁多人做天使支持你繼續加油，我就做惡魔潑下你冷水啦，一件事總要有正反面

佢知你去搵佢 好快會心軟啦

一個對自己好既人
同一個自己鍾意既人
都等緊自己 應該點揀

你盤冷水真係淋到我好灰....

好愛男朋友

不過佢好忙

我係藍絲
新識左個男仔,同佢單獨出街左2次,氣氛都有講有笑
上次出完之後見佢都無約我,我主動下次一齊食咩咩咩啦
之後佢藍剔左好耐, 再覆都無我去唔去
唉,點解會咁, 明明出街個日氣氛幾好
我又唔敢問多次,好似好chur佢

做野退一步海闊天空，愛情退一步人去樓空
你諗你啦，我就建議你去馬啦

覺得最大機會係個男仔其實追緊第二個

一見到佢 就見到個臭系TB 起佢隔離

你唔會輸比個冇J既
朋友啫 咪ff咁多

識佢果時覺得佢斯文溫柔體貼
如是者 一齊左差唔多5年
期間都keep住因為小事冷戰
一冷戰就閒閒地都1-2個月冇聯絡
佢變得好冷淡
久別重逢都冇太多既感覺
到分手前半年，
唔冷戰既時間加埋都冇一個月
最後8月分開左
（其實都冇清楚講分開，
只係前一次冷戰果時講左試最後一次，
都係唔得就分開）
12月識現任
2月中先一齊
之後佢知我拍拖，話好憎我
好心酸
大家好歹都一齊左咁多年
愛既反面 真係恨
原來從來都冇真正認識過呢個女人

日日同佢出街 送勁多野比佢 已經追緊

你條女鐘意女人 ？

見你單純咋，三個星期真係好有恆心，我都好想做天使勸合不勸離，但之但係，有咩理由可以嬲咁耐

試下寫低自己唔開心/喊既時間，前因經過結果，諗到咩就寫咩，亂諗野姐係幻想n種情節啦，寫低佢，等自己冷靜後慢慢睇，如果你鐘意甚至可以寫低拆解方法或者安慰自己既句子，例如（佢其實真係好錫我，我要加油）

屌 女變les 好易嫁咋

我好想知佢諗緊乜 而家我地算係咩關係

你冇理解輸比個冇丁掛

比個狗公拆散左

我都唔知佢諗乜，畢竟我唔係佢，個個思想方式唔同，不過我既角度只會以最衰既角度黎推測佢，你決定要聽 ？

有冇巴打聽我既煩惱

拿，你錯啦，我身邊好多女都揀左個無丁既人

女朋友有高登ac 佢回post話覺得大家感情淡左冇乜feel
但搵佢傾佢又話覺得段感情冇問題
話仲鐘意我
咁即係冇左feel定冇問題
利申 拍左3個月

有野就講，有屁就放，咁問要人點答你姐

講啦

放左啦

等等等等，你點問佢嫁我想知

唔好 其實我個心都估到7788...
只係我唔想就咁當完左

問佢覺得大家既關係點
覺得我有冇地方要改善

佢就話普通情侶咁 覺得我好好

樓主仲係度

冇直接問佢係咪覺得淡左
但平時whatsapp都會feel到d

耶，你好衰嫁，要我忍住唔打擊你，咁好啦，我忍口，但巴打要適可而止，定個時間比自己，例如，我再堅持1個星期
時間過後，就算佢主動搵番你，你都唔可以心軟
我唔想見到新兵既出現

一齊左3個月，咁識左幾耐？

可能佢比你早少少踏入冷靜期，可以唔洗咁緊張，做番自己就好

我都明白係難開口
但你女友既行為有啲古怪
不如開心見誠同佢傾下啦 好過你估估下

緣份未到姐

關心人 又唔需要諗自己憑咩既
點解諗到自己身分咁低微?
平等架你地係

上年12月頭識 1月頭一齊
睇到佢咁講真係冇晒心機
好似原來一路以黎既相處佢都係冇feel既情況下相處咁

如果係感情入面 你仲要咁計較得失
你唔配愛人同得到人愛你
如果你覺得佢夠愛你 亦有可能你地真係唔夾

係好事黎 兩袖清風

唉 個仆街成日做埋啲陰側野

二月十四我條女返左泰國 佢特登果日飛去搵佢

你一開始就放到自己襯唔起佢既地位
咁仲點發展落去?

一定成日挑撥離間

朋友? 定咩
如果只係朋友 我讚成絕交
世界上真係好多人 你當佢朋友 佢當你傻仔
我都好憎自己做傻仔

咪del哂啲野 我最近先咁做完

岩架啦 好似病咁 ed係必經階段
撐住

口不對心, 係人面話鐘意, 過幾日先用其他方法講原來好唔鐘意,
點信你講野, 自己鐘唔鐘意既野, 自己唔知架咩

咁唔使自尋煩惱 活在當下

真愛既 唔使講咩方法
自然大家就有種相處既默契

不如比大家多返啲空間
諗清楚對方既位置
成日咁樣拖黎拖去 問題解唔到既

適當嗌交係可以增進感情
但相反 就變咗互相傷害
我建議由佢 唔可以再咁習慣性哄佢
佢只會變本加厲

恭喜你

睇黎我已經連兵都做唔到啦
多謝你屌醒我
Btw你係巴定絲

經一事長一智
咪記住自己係段感情入面 做得唔好既
對下一個好啲 唔好將今日既事 用黎去睇你既一生
你可以更好

係好難開口 都唔知點問 但我自己都未冷靜到係咪靜下先好d 佢由頭到尾都叫我等 唔好咁諗咁多但真係控制唔到
其實最怕已經佢變左心 淡左可以追返 變左就真係玩撚完
好想佢快d last day

唔係人人都keep得住熱戀
你都需要去諗下人地
你淨係識諗自己
唔係佢變 係時間會令關係同感覺改變
你應該要習慣 同用唔同既心態去面對
你唔應該埋怨 有啲咩直接同佢講 講你既感受佢聽

...我都唔知可以講咩，比我見到我都灰既，不過比著我，我肯定會忍唔住問佢：「你係咪淡左對我無feel 啦？」如果佢話無我就會再問：「但你話對我無feel」

一定要一次過問一次過解決佢，如果唔係，分開幾次問會覺得你咬住唔放，你唔問自己個心又過唔去，跟住就會愈黎愈冷淡（雙方都會）

絲～你傷心到連我打咩都唔記得 我有講過話（如果我男朋友咁咁咁）嫁

最近識左個架妹 點先溝到？

Sorry呀而排個人都心不在焉訓唔到
我而家記住你啦

都係同佢傾左一次
再傾多次應該冇事既
睇下幾時有機會再問

不過我怕講完知道佢會上高登同人傾
佢會開過新ac或者點
咁我就連知佢點諗既方法都冇埋

依家係咪會更加訓唔到 ？
兄弟，總會過去的

咁真係世紀難題
如果真係結婚對象
真係要諗下邊個去邊個國家生活 先得
要認真諗下行唔行得通

你心理有問題係真
咁缺乏安全感 邊個都幫你唔到

咁你就話，自己feel到佢冷淡左，佢話無，你就溫柔啲，記住千奇唔好惡；唔好唔耐煩，溫柔啲氹佢講出黎，有時女仔係咁，覺得講出黎好似好衰咁所以唔肯講，呢個時候要抱抱佢拍下佢背脊，同佢講：「唔緊要嫁，你講出黎，我又唔會嬲，我真係好想同你行落去嫁，有咩問題你要講出黎」

唔好以為咁就氹到出黎，後面既說話巴打你自己發揮

簡自己中意

互相夾下囉
有時見小咗 比時間大家掛住對方 唔係幾好咩

開頭發展得幾好，衰在自己一路拖
後期去到佢入咗su之後正式收咗皮
不過仲keep住有wts，但佢hea覆

唔使諗 佢對你冇咁大興趣
下個啦

好直接

你而家開心就得啦 其他野唔重要
記住以前開心就得 當好既回憶
憎人好辛苦

近排同女友分左手…4年半！但係異地戀…輸左比現實兩個字！但自已唔上進…4年來都原地踏步。唉…好想佢返黎我身邊

咁易拆散 証明都唔係好中意你姐
仲好啦睇清佢份人

你好呀 又見到你
最近幾好嘛?

咁多日都訓唔到 一訓著發夢又見到同佢去玩 好辛苦
成日諗 如果佢想分 點解仲會同我keep sc火
佢肯keep 係咪因為未想放手

其實佢同好多人keep緊只係順手send埋比我姐

點都好，你睇清左比繼續比假希望自己要好
...其實我無玩sc...好多你講既火我都唔明...我係咪out啦

用左三吋不爛之舌 好似佢有啲轉態

加油

佢依家用 無將來呢個point 打
你地點睇

火係每日互send 1個就可以keep
如果要去請你唔好再同我keep啦好冇
唔好再令心存希望

將來係一齊行出黎

FYI
佢係泰國人起韓國讀書
我係香港IT 狗

咁姐係...佢keep個咁既火....你就傻傻地支持左3個星期 ？啊...我把衰口又差啲忍唔住

嘩..你陪佢去

我可以起佢讀書之後去泰國做野 我無問題

原句講佢聽

諗住約佢我生日果日食飯，點知佢話果日唔得，問後一日得唔得聽到好sad

佢話唔係咁易

係...我係傻仔
傻在唔肯相信你係想叫我放手
傻在你唔理我3個星期我仲日日去關心你 氹你
你要走既請你block晒我啲野啦好冇
我日日見到你send野黎我都好唔舒服 唔知你想點

我都就黎生日...之前仲約好左會留比佢

佢係咪有苦衷呀

依家唯有
說之以情 動之以理

同時天涯羅樂林

無興趣既異性約你扮睇唔到是常識吧

要睇佢對你仲有幾多感情

幾好啊，岩岩去左日本成12日
朝拜左你的名字個諏訪湖
一個人每日坐2、3個鐘 JR，
每日住唔同既地方，
我覺得我好似番番去以前廿歲鬆啲、仲讀緊書
個種背包旅行既生活

當年佢去日本讀書寄左封名信片比我
我上次去東京專登揾番個間小店寫左封postcard
但冇寄出去
今次做埋exactly 一樣既野
我手頭上已經keep緊2封postcard 了

個陣佢開左個xanga, 得我同佢先睇到既xanga，
可惜而家已經冇左
我開左個google blog，用番個個username,
繼續間中就寫落去
有時會幻想佢會唔會有日google search個user name揾到呢個blog呢

其實我覺得自己越黎越病態

盡左力了

佢有冇講咩

我依家只可以等

你有冇買回程機票

無將來

準備返去添啦 聽日仲要返工 我今日射波嫁咋

希望你繼續咁樣關心佢掛，你block佢唔得既🙄

咁激 即日來回

你係絲 你覺得佢想點 乜都唔講
我點捨得block....

你想點姐，你都想我講你地仲有希望姐 我話你地有希望你信唔信先

拿，係你問我覺得佢想點嫁咋，以下對話我講完就不負任何責任嫁啦

如果係我呢，我係將呢條友（即係你）列入後備小兵兵，點樣會令到小兵兵聽教聽話呢？就係令到小兵兵覺得自己做錯野所以先唔同小兵兵一齊

咁點解話係後備兵兵呢，因為呢，你仲係觀察期，連兵兵都唔算係，因為呢隻兵兵仲妄想可以上位，當你過左觀察期佢搵你不外乎兩個原因

1.呢位後補兵兵成功上位變兵兵
2.呢位兵兵竟然想棄軍從良

咁...又不可否認，佢可能真係無想收你兵，單純真係想同你分手，但又狠不下心講分手，唯有無視你，如果佢之後都一直無搵你呢，我心服口服，因為佢真係唔想再拖住你，我睇得起佢，但佢又要分手又要咁樣拖住你，對唔住，我真係覺得咁樣唔好（我都係留啲口德）

到時你地好番我唔想你地攞我黎祭旗
我講野都係留番條後路比自已

嘩，我打左好多字，讚我

男
因為講其他女既講到對方不悅
一直有慢慢改善但對方已經唔覺得我會改到
係咪做乜都唔會令佢重拾對我既信心

我一早同佢表明左我唔會放棄 亦有叫佢咩都可以講出黎
唔講解決唔到問題
既然想分手 咪開聲講囉 我日日咁wtsapp佢 ig又send野比佢睇 佢唔會覺得我煩?如果佢真係想分手 我都有心理準備 拎返啲野就各不相欠